曼聯又輸兩球

不過都冇人提啦
個個去睇曬曼城

慣咗了ching

港父我立即屌你老母！

正垃圾,快啲直接降落丙組啦...

扮咩呀
你依家最好開心啦 4-1啦
利迷再奇蹟都拎唔到冠

利迷又轉移視線

放水聯一見到藍色衫就失禁

廢隊冇人理

哎唔睇啦 4-1 重要係白禮頓

唔明點解含得落鏝

猁贏了比賽輸了英超冠軍